唔想俾人hurt就係做hurt人果個

im hurt

hurt back

agree
對ex憐憫 等於對自己殘忍

cant do it man

個個都好似樓豬咁諗就冇真愛啦
你比人hurt咁係你唔好彩
只怪你唔好彩

邊撚個係帶頭做第一個hurt人嗰個啊仆街

其實好難